不論咩game，玩緊私服既你，入一入黎

講下自己玩緊邊隻game, 邊個私服
可以既話 post 埋link
或者簡單介紹下

利伸
玩緊wow 台版正服
pvp pve 兩邊都有玩
但d 改動越黎越垃圾...己經無咩動力再玩

而家想搵隻私服玩下
有時覺得私服仲襟玩過正服
咩game 都好，介紹黎一齊玩下

HEAT Project 私服
好似已經開左四年

推,有無mmorpg 私服推介

你wow玩緊咩職呀

惡魔獵人, 風武僧, 冰dk